個衰妹又等錢使

自己上IG睇

負評係咩意思呀

出嚟隻揪

你個肥婆收嗲啦

受唔受cow

陣間個肥婆又改你錯字

比女捉壞習慣是幸福牙ching

原來係Can子

找數未？西洋菜街全裸倒立扮狗吠

求解
冇好似老師咁follow咁多奇怪野

吊 撳錯咗災難ig

碧街彤姨呀？

咩呀黎黎去去都係得果幾個衰妹

5睇了

極限運動咁

睇完衝咗落街跑步減胖

個衰妹琴晚又靜雞雞加多幾個位

Join左

吊 share 比我ok?